This project was bootstrapped with [Create React App](https://github.com/facebook/create-react-app).

Cuando descargue el proyecto en su directorio, ejecute: 
### `npm i`

Para iniciar la aplicacion, ejecute:
### `npm start`

La aplicación se ejecutará en modo editor.<br />
Abra [http://localhost:3000] para ver la aplicacion en su navegador.

### `usuarios`

Username: usuario1<br>
Contraseña: usu1
<br><br>
Username: usuario2<br>
Contraseña: usu2
<br><br>
Username: usuario3 <br>
Contraseña: usu3


